香港人暴動罪都唔怕，怕你蒙面法？

笑鳩死外國人咩